香港 RAPPER AKIKO 出咗新歌 𨳒班FAKERS！

好有驚喜！仲要有奶油包同ZECA ,好撚正！

有無人討論下

高質